有冇人試過激光漂牙？

喺牙醫度做嗰啲，有藍光同激光
我見激光好似好啲，藍光之前見網上有人話痛同易搞到敏感，唔知激光又會唔會呢？

好DEPEND 隻藥水